［集思廣益］口號標語創作

大家諗唔諗到一啲口號/標語係講小朋友一齊同心合力完成一件事，最後一齊向住同一個目標出發

我諗到頭都爆都諗唔到一啲順口，又唔娘既口號

香港再出發